加司機仇視女性 撞人前發「毒男革命」宣言

2018年04月26日

加司機仇視女性 撞人前發「毒男革命」宣言

■Ken Lam（左）與父親。

【車撞人群】

加拿大多倫多周一的貨車撞人案，10名死者大部份是女性，警方調查發現疑犯在撞人前數分鐘曾在社交網貼出「毒男革命」宣言，相信他因社交障礙和仇視女性行兇，無關恐襲。

前日被控10項一級謀殺罪及13項企圖謀殺罪的米納西安（Alek Minassian），曾在facebook貼出一段文字：「大兵呼叫軍士長4chan……毒男革命已開始！讓我們推翻型男美女！大神羅杰萬歲！」

羅杰（Elliot Rodger）是2014年在美國加州大學殺傷十多人後自殺的槍手，生前常在網上以「毒男/非自願獨身」身份抱怨「追女不遂」。米納西安在貼文自稱大兵，但加國國防部證實他在受訓16天後自行退役；4chan相信是「毒男」討論區代號。案發後其戶口前日被facebook管理員關掉。

美聯社

上一則
特讚金正恩「可敬」被轟無視血腥暴政

下一則
擒兇警父親曾任港輔警

好彩香港d毒撚車都無

Facebook正垃圾

毒撚死淨把口: 懦弱、懦夫、怕事

毒撚作出實際行動: 變態、中二病、反社會

連登仔嘅logic根本同港女睇仔一樣

連登仔又贏

你兩個都收皮啦，人哋講得出做得到呀

你哋成日笑金鐘麥當勞， 自己咪又係一鳩樣得個講冇行動

笑甚麼？畜牲！你也是連登仔！

我不嬲冇歧視毒撚因為我都係

雖然我鍾意匿喺屋企打機同埋睇動漫， 但係畀人恰到上心口一定還拖， 即時唔夠打都要出一啖氣

人類到底幾時先可以放低一啲無謂嘅標籤同成見？

下下迫人上梁山 有時真係唔好怨啲人出嚟暴亂 凡事都係有因有果

一撚定用中文出post啦

“大兵呼叫軍士長4chan……毒男革命已開始！讓我們推翻型男美女！大神羅杰萬歲！”

明明好公平男人都有，又何來仇女宣言

有膽去實行都叫做毒撚 知唔知咩叫毒

毒撚殺人事件簿三

毒撚真係好恐怖

條友咁樣衰唔怪得無女啦

黎過香港應該唔會咁樣

善良的槍

連燈d 毒撚有冇咁既勇氣